影片推介

吳志森：林鄭眾叛親離比董建華更甚，北京不滿與中聯辦自視過高 (主持：吳志森、鄭家富) 風波裏的茶杯 D100 ASI asi 2.1

玩 GPU passthrough 係咪一定要有內顯

定係可以一張A一張N卡

建議兩張 N卡

謝謝